道指真係好勁

我都睇唔清道指黎緊點走
好那刺激
個走勢如果繼續強住上,真係可以升多浪
但亦有可能抽高橫盤陰落出貨

納指暫時睇呢小浪見底,死貓彈一定有
但彈完到阻力位之後到底繼續上定係轉返落呢

真係好刺激

正
幾粒鐘賺幾千鎂
但我都覺得係dead car bounce

資金由科技流入舊經濟
跌都唔會好似納指咁大回調

只係納指掂到120天線阻力位反彈
大市基本面仲係向下 根本唔明朗
今日簡單講就係2邊通殺
下星期納指會繼續跌

我認同大市基本面向下
始終差一次低開低收既陰燭

依兩邊通殺黎講
我只能夠講殺得好狠,同成日做假希望出黎
道指今日靚到

未跌夠 入左一注仔etf only
想再加倉

以納指黎講
d人會以為今日出現鎚頭
者係已經跌完
但其實唔係 以係一個阻力位反彈
所以琴晚sqqq 唔穿17蚊咁解
根本冇實際野睇到美國有復蘇回穩跡象
戀童辟根本就冇行動力去改善現況
納指用1年既時間升左1倍
用3-6個月時間回到1萬點水平
唔係冇可能

呢三日完過山車 盤前收市前假升完引人入局陰住跌；然後打走哂蝕盤。

岩呀,納指係有死貓彈味

但道指暫時冇

變相兩邊行走方向不一

未冧得住

分分鐘道指繼續GOGOGO
所以先講佢好勁

大家成份股唔同
但以廢登all talk no action黎講
唔會改變事實
我唔敢話納指會跌番去1年前定海神針既低位
但11500左右既位一定會見到
當sqqq穿17時 下個位就係20
利申：本人持有sqqq

你都清哂倉 升跌都唔關你事

做咩咁悔氣
我可以控制 in / out

悔咩氣
一樣道理 你賺蝕都唔關我事

哦

股市最後煙花下週開始